其他神经症，包括焦虑和抑郁，也与加速衰老有关。 你的性格可以增加健康生活的时间马特·福克斯，2021年11月8日 
 在全程徒步旅行中，有时我认识一个人还不到一个小时，我就知道了他们的家庭、神经症、性生活和感情创伤。 为什么我们喜欢“和说唱歌手一起徒步旅行” 
 从1952年到1980年，《精神疾病诊断与统计手册》(DSM)将精神疾病分为削弱能力较弱的神经症和削弱能力较强的精神病。 一个世纪以来，心理学一直在努力弄清楚心理|Bruce Bower | 2021年8月11日|科学新闻 
 听起来，你真正想要的，只是我，是一条没有徒步旅行者的自行车道，不必面对他们消极攻击的羞辱，也不必面对它在你身上引发的急性神经衰弱。 山地自行车手欠徒步旅行者什么? |Sundog | 2021年6月15日|外部在线 
 他写道，经过“一个勤奋的夜晚”，“障碍突然解除，面纱落下，一切都变得透明——从神经症的细节到意识的决定因素。” 大脑研究人员对弗洛伊德的正确理解|Jess Keiser | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 到底是需要审美训练还是神经过敏才能达到这一点，还很难说。 Frank Gehry是建筑的疯狂天才|Sarah Moroz | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 你如何区分审美纪律和神经官能症? Frank Gehry是建筑的疯狂天才|Sarah Moroz | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 这到底是神经兮兮、自恋，还是让一个人赢了三百场比赛的远见卓识? 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 在某种程度上，人们可以把这部电影看作是全面神经官能症和精神疾病的开端。 《芭蕾舞女演员的诅咒》|温迪·惠兰| 2010年12月4日|每日野兽 
 在连续的检查中，量的显著变化强烈提示有神经症。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 41岁的施特克尔是弗洛伊德的学生之一，在他精心撰写的专著中，他也强调了焦虑神经症的性因素。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 神经官能症可以追溯到某种先天缺陷或其他童年屈辱的原因。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁 
 妥协机制将再次形成，服务于类似神经症的目的。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁 
 无意识的许多特征将会出现，并且在某些方面与神经症的特征相似。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁